{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_075359",
        "source": "도서",
        "writer": "예종석",
        "ISBN_ISNN": "\t978-89-9629-998-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "밥집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2011-03-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "밥을짓다 현풍점"
    },
    "text": "大邱広域市達城郡瑜伽邑テクノ循環路12ギル33テクノザワン1階に位置する「ご飯を炊く」という料理に全力と真心を込めて取り組む特別な姿勢を持っています。 私たちは長い経験とノウハウを基に最高の料理を作るために最善を尽くします。 私たちの目標は、私の家族が食べるようにリラックスした気持ちで食事をする方々に記憶に残る味をプレゼントすることです。 このために私たちは最高の材料を使い、真心を込めて料理を準備します。 また、「ご飯を炊く」という雰囲気の良いカフェのようなすっきりとしたインテリアが施された空間で、清潔でリラックスした雰囲気の中で食事を楽しめます。 私たちの韓定食は地域住民も認めるグルメ店で、家族の集まりや飲み会などに最適な場所です。 また、当店のメニューは多様に用意されており、秋と冬の正統韓定食である春、夏、秋、冬、そしてスペシャルが用意されています。 また、バター焼き、直火鍋包装(不条理)、子供トンカツ、チーズトンカツ、子供アワビ粥、赤ちゃんご飯など様々なメニューが提供されます。 私たちは美味しい店としての自負心を持っており、美味しい食事のために最善を尽くします。",
    "QA": [
        {
            "question": "ご飯を炊くはどこに位置していますか？",
            "answer": "ご飯を炊くは大邱広域市達城郡瑜伽邑テクノ循環路12ギル33テクノザワン1階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ご飯を炊くではどのような姿勢で料理に取り組んでいますか？",
            "answer": "ご飯を炊くでは料理に全力と真心を込めて取り組んでいます。"
        },
        {
            "question": "ご飯を炊くの目標は何ですか？",
            "answer": "ご飯を炊くの目標は、記憶に残る味をプレゼントすることです。"
        },
        {
            "question": "ご飯を炊くではどのような材料を使って料理を準備していますか？",
            "answer": "ご飯を炊くでは最高の材料を使い、真心を込めて料理を準備しています。"
        },
        {
            "question": "ご飯を炊くの店内はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "ご飯を炊くの店内は、雰囲気の良いカフェのようなすっきりとしたインテリアが施された空間です。"
        },
        {
            "question": "ご飯を炊くはどのような食事を提供していますか？",
            "answer": "ご飯を炊くは韓定食を提供しており、多様なメニューが用意されています。"
        },
        {
            "question": "ご飯を炊くはどのようなイベントや集まりに向いていますか？",
            "answer": "ご飯を炊くは家族の集まりや飲み会などに最適な場所です。"
        },
        {
            "question": "ご飯を炊くのメニューにはどのような種類がありますか？",
            "answer": "ご飯を炊くのメニューには春、夏、秋、冬、スペシャルなどの正統韓定食があります。"
        },
        {
            "question": "ご飯を炊くでは子供向けのメニューも提供していますか？",
            "answer": "ご飯を炊くでは子供トンカツ、チーズトンカツ、子供アワビ粥、赤ちゃんご飯などの子供向けのメニューも提供しています。"
        },
        {
            "question": "ご飯を炊くは美味しい店ですか？",
            "answer": "ご飯を炊くは美味しい店として自負心を持っており、美味しい食事のために最善を尽くしています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 360,
        "QA": 448
    }
}